廣東雅居樂樓倒塌

其實差唔多啦大陸野

強國人起d樓都咁有喜劇效果

又有

Miniature

Btw, 勿跟车太贴

廣東河源雅居樂三期一幢在建住宅樓倒塌，鋼筋斷裂，灰塵彌漫，數秒鐘之內整幢樓被夷為平地。影片顯示事發於周一下午，涉及面積約5,000平方米。

據現場一名民工稱，正常的樓盤地盤一般拆模板都是20多天才拆卸，他在雅居樂這邊施工不到10天就拆了，有可能是樓房樁柱不牢固、樓板受力太大引發倒塌的

蘋果 Link

到底點起先會冧成咁

好似拍緊特攝片咁

0死傷

恭喜港🐷業主

以為起好果d

好似睇緊咸蛋超人片

應該都有嘅 唔多過 35 啦

拍緊超人？

河源市雅居樂房地產中心今日指網傳圖片及影片不實，事件起因為拆除一幢違規建築，屬於正常拆建，「雅居樂房地產每季度有建築質量檢測，檢測之後發現建築局部不符合公司的建設標準，要求施工方拆除再建，沒有出現人員傷亡情況。」河源當地警方及急救中心今日覆稱，周一並未接獲相關報案電話。

拆完又起起完又拆

瓦居礫

死港燦買大陸樓禁撚威威丫拿

屌你老母

( Show Blocked User - Sky_Croc )

好好睇